「港爆系列」夜晚9點都有銀行信貸cold call

屌你老母成9點 hsbc都打來問你借唔借錢
班友冇數冇到ot打cold call

大家準備好港爆未？

男定女

唔係平時都咁咩？銀行問人借唔借錢同港爆有咩關係

有咩關係？

冇聽到 去Google電話號碼
hsbc cold call來

成9點都打來 以為真係有人搵我
除左我呀爸我呀媽
好耐冇試過有人9點打比我

你平時會夜晚接到cold call？

我日日接幾個
接左6 7年都係早上/下午打來

有，6-7點，但係點解銀行多咗推銷會港爆？唔明

Me2

6-7點同我夜晚9點比
6-7點正常返工時間拎出來講托呀

就係大把錢先叫你借，爆乜撚

銀行水浸，港爆

如果係cold call，多數係財仔冒充銀行，小心。

推

肺炎呢幾個月多咗好撚多